黨軍：兩名猝死黨員沒參與反修例相關工作；另一名黨員疑中風送院 其後回復知覺

警方對近日兩名警員猝逝感難過痛心
29.05.2020 23:12

兩名警員分別昨日及今日在住所昏送，送院後證實不治。警方表示，確認近日有兩名休班警務人員離世，為此感到非常難過和痛心，已向相關人員的家人表示慰問，警隊福利服務課將會提供一切適切協助。警方指，事發前兩名警員負責警區正常軍裝職務，沒有參與反修例運動的執法工作，並如常休班，身故原因有待查證。

駐守田心警署的56歲高級警員，昨晨在沙角邨寓所內昏迷，送院搶救後不治；另一名40歲警員是青衣警區特遣隊成員，下午約1時在荔景紀律部隊宿舍的洗手間內昏迷暈倒，家人報案送院搶救無效。另外，一名54歲交通警，下午約5時在紅磡西九龍交通行動基地當值期間不適，半清醒下被送往伊利沙伯醫院治理，其後回復知覺。

54歲男警當值期間不適送院
29.05.2020 22:54

一名54歲交通警，下午約5時在紅磡西九龍交通行動基地當值期間不適，半清醒下被送往伊利沙伯醫院治理，其後回復知覺，警方將事件列作警務人員當值期間不適。

白警

正呀
一日三單
係咪有手足執到死亡筆記

警方指，事發前兩名警員負責警區正常軍裝職務，沒有參與反修例運動的執法工作，並如常休班，身故原因有待查證。

做咩此地無銀三百兩

竟然回復知覺

請救救呢間黃店

中共要清condom了

無參與都要做14個鐘?
咁有參與果D仲未死得?

警方指，事發前兩名警員負責警區正常軍裝職務
提嚟做乜？

救番都冇用

有就維尼先啦

中風之後回復知覺嗰個先最慘

係狗就應該死啦 屌你老母臭閪

話鳩知你有無參與咩工作

全部有牌黑社會 剩係識欺壓百姓 共產黨奴隸軍

有冇人發現三件有兩件都係死係屎坑度

有參與果D Hi咗冰

理撚得你 做狗就係抵死

真理部話無參與就一定係有

工常工作點會有14小時
講到尾抵死

彈出嚟澄清話冇參與反修例工作咁奇怪其他死黑警睇路啦，支共開始清算condom

佢地覺得冇做防暴就唔算黑警?
同埋有冇做邊個知

可能淨係得返知覺呢

警告啲唔投誠既警察